［片段重溫］2019年9月29日，死黑警由朝到晚毆打市民

希望狗仔們喺學校唔會俾人歧視

另外求推post

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄